咩情況下11除2=5？

當樓主係弱智嘅時候

兩個人一齊衰十一每個判五年

Integer division 有打過program都識啦

開估啦屌 連登太多弱智

int a = 11
a = a/2

so a = 5

漏左；呀弱智

9進制個時？
11(9進制) = 9 + 1 = 10(dec)

It 狗

11減左1嘅時候

計錯嗰陣

屌，第4個回覆咪講咗 int 除法，你仲係到自high話連登弱智

樓主係咪啱啱學完，覺得好威威

programming code, not formula

#include <stdio.h>

int main()
{
int a = 11;
a = a/2;
printf("%d",a);
return 0;
}

當11減左1嘅情況下再除2咪5囉
咁都要問

你睇下差幾多分鐘啦傻鳩
實係睇得切
你衝出黎柒就真係柒唔切喇

上聯：十一隨意等於五

11除2係5喎，餘一

小學都無讀過

因為
2+2=4
4-1=3
quick maths

樓主好撚勁 再出多條ok?

so 係咩class 黎